
                      La película puede que te enganche por el tema del que pasara...Pero al metraje le falta chispa, le falta chicha, pienso que hay demasiado bla bla bla, que no te acaba llevando a ningún sitio.
        
            